見到cc台仲有咁多手足撐龍門我真係哭能左

屌9黃店就係分化抹黑
成班弱智仔咁鍾意比人呃
收皮啦cc台黃衛兵

拉

羅哥

龍門老闆連區議會選舉都冇投票
咁大個仔都冇登記做選民 我點信你係黃？

唔好講話飲食界啦

攞晒證據班傻仔都話分化 熱狗

佢地面對唔到自己做左傻仔既事實

咁搞笑佢有無解釋過

由掛住讀書考牌到埋首創業，一場反送中運動，改變了龍門冰室老闆兼創辦人張俊傑，成為他成年後，公民教育的最佳啟蒙老師。區選在即，他直言悔恨錯過登記成為選民的機會，呼籲已登記的選民，周日記緊代他為這個城市發聲，投上神聖一票：「大家都見識過依家好多議員，有人講人話有人不知如何形容講咩話，大家就用自己嘅選票，去選一個用良心去做嘢嘅人，幫你去發聲。」

會考6A高考3A，讀屯門屋邨學校出身，他直言從不是典型的乖學生，喜歡駁嘴駁舌。「見到阿sir講錯晒或者有咩甩漏，一定會寸佢，到大學有機會上莊，立即報名。」

數學成績好，大學讀精算，畢業後考牌，每日放工就埋首溫書。「嗰時真係新聞都唔睇，好在我偶像係黃子華，成日睇佢嘅棟篤笑，佢講好多時事，知道香港發生緊咩事。」有人說龍門冰室因為他越走越前、被標籤為深黃店，他大感無奈，只是做應做的事。「不關龍門事，係我個人政治傾向，政府推送中條例，專業人士話不可行，100萬人遊行政府唔理，200萬又唔理，唔係一班不顧自己前途嘅學生去阻止呢件事，我哋已行緊大陸法，所以我係好感激佢哋。」

區選在即，未及登記做選民，阿傑直言很後悔：「我由細到大都無申請到做選民，所以咁多年區選都未投過票，不過早幾日有人聯絡我，佢話你有幾間餐廳可以有票，問我會唔會登記做功能組別（飲食業）嘅選民，我立即答應咗，約咗佢明日去登記，盡自己公民責任，希望揀一個真正代表到行業有良心嘅議員。」

他並呼籲已登記做選民的朋友，記緊投票，留得青山在，未來兩日勇武派謹記要保持克制：「大家都見識過依家好多議員，有人講人話有人不知如何形容講咩話，大家就用自己嘅選票，去選一個用良心去做嘢嘅人，幫你去發聲。」推而廣之，若可一人一票選特首，他說亦未必有今日的局面。「基本法講咗會有，只係延遲仲變小圈子選舉，如真係有票，就未必可以咁樣通過《蒙面法》，第二啲國家，總統民選出嚟，但我哋嘅特首就只係用權力硬推，叫人如何心服？」由不問選舉到認真探究討論神聖一票到底有多神聖，一場運動，有破壞但也肯定有建設，激起的，何止千重浪？

7月2前都未登記 好波

分化已扑

龍門貼咗未